[突發]香港黑旗己上CNN新聞！！！

Designed as a symbol of unity, Hong Kong's flag becomes the focus of protest

CNN開左成篇文講黑旗, 仲登埋降半旗幅相

P.S.今日九龍遊行都陸續上左外媒headline

黑旗又點